skype一問

一個ac打比另一個外國ac係咪要比錢拎左當地電話號碼先？
吾係好識用

負皮又冇人解答下